而家買Apple watch series 3 是否不智？

而家返左新工冇得㩒電話，想要隻錶睇下noti 得閒會做gym同游水 series 3夠唔夠做

都唔係差好遠，不過搵到s4最好